真心想知呢個係咩玩意

喺街見到啲老人家又拎住 外籍傭工又拎住
念念有詞起勢㩒好似倒數緊啲乜咁
搞到我好驚驚

屌上次喺火車都有個呀嬸喺度望住我 喺度口up up咁撳舊嘢 勁不安

時間停止器

iPhone 8

.

認真答 念經數次數用
利申：老母有幾舊

一定係咁

屌你

又幾似

樓主你冇發覺你次次見到呢舊嘢之後屎忽都會隱隱作痛，有少少濕咩

當樓住仲問緊呢部係咩黎既時候

已經比五十路中出左唔知幾多連發

o > O

你仲望？ 走啦

移動式平安鐘，一按完，成班廢佬衝過來打鳩你

冇 原因